\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{Mitgliedervollversammlung}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{Aalen, 27. November 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}




\begin{document}
\maketitle


\begin{tabular}{ll}
Versammlungsleiter: & Jonas Kling \\
Protokollführer: & Sascha Malnar \\
Anzahl der Teilnehmer: & 16 (Teilnehmerliste befindet sich im Anhang)
\end{tabular} \\
Die Versammlung wurde satzungsgemäß einberufen und ist voll beschlussfähig. \\
Die Tagesordnung wurde vor der Einberufung der Mitgliedervollversammlung angekündigt.

\renewcommand{\contentsname}{Tagesordnung}
\tableofcontents
\cleardoublepage


% Tagesordnung
\section{Begrüßung}
Begrüßung erfolgte.
\section{Feststellung der Beschlussfähigkeit}
Versammlung ist Beschlussfähig.
\section{Wahl der Kassenprüfer}
Wahl zum/zur 1. Kassenprüfer/in:
\\
\\
\begin{tabular}{lcr}
 
Teilnehmer & Stimmen & \\
 
Theresa Bachthaler & 10 &\\
 
Michael Uhl & 2 &\\

Adrian Ebert & 1 &\\

Murat-Jakub Ilhan & 1 &\\

Enthaltungen & 2 &\\
\end{tabular}
\\ 
\\
Theresa Bachthaler nimmt die Wahl zur 1. Kassenprüfer an.
\\
\\
Wahl zum/zur 2. Kassenprüfer/in:
\\
\\
\begin{tabular}{lcr}

Teilnehmer & Stimmen &\\
 
Michael Uhl & 9 &\\

Adrian Ebert & 2 &\\

Murat-Jakub Ilhan & 3 &\\

Enthaltungen & 3 &\\
 
\end{tabular}
\\
\\
Michael Uhl nimmt die Wahl zum 2. Kassenprüfer an.




 


% Unterschrift:
\vspace{0cm} % Platz zum nach unten verschieben
\vspace{1cm} % Platz für die Unterschrift
\begin{center}
\begin{tabular}{lcl}
\noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \hspace{3.5cm} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
Dennis Henle              &              & Sascha Malnar \\
1. Vorstand                &              & Schriftführer \\
\end{tabular}
\end{center}

\newpage

\section{Anwesenheit}
\begin{tabular}{ll|c}
Nachname & Vorname & Anwesend \\
\hline
Kling & Jonas & $\boxtimes$ \\


\end{tabular}

\end{document}
